如果今晚美股升

咁即係代表咩?

即係代表港股跌囉

賺錢就係咁容易

一日升一日跌, 呀Paul都識玩

咁peter呢？

Mary呢？

How are you?

你就係peter仔

以前d報紙佬有料

竟然係粵語對白

真係有美股睇

係就好啊

事實